「老人屠夫」新病毒東京的一名高級保健機構員工因嚴重感染而住院

看了一下這消息還沒有在台灣公佈。

東京都22日發表在東京都內的老人保健設施工作的60多歲男性職員感染
新型冠狀病毒的消息。

該男住在東京內，這個12日雖然出現類似感冒的症狀到醫院看病，卻沒有
被診斷為肺炎而回家了，接著13日去老人保健設施上班。
（又一個生病跑去上班的例子....日本完全沒在管的嘛）

14號在自己家裡過，15號跟全家一起到印尼旅行。

歸國之後19日到都內的醫院住院，因為呼吸困難而住到ICU裡面。

目前正在調查他在都內的路徑，包括他所工作的養老院中的人在內，密集
接觸者。

包括此病例在內，在東京都內的確診人數達到29人。

以上為新聞內容。

根據其他的Twitter，他是養老院的駕駛。

印尼旅行

點解印仔post 左30分鐘都冇人覆

冇定

印尼確診個案0

真係要毒死百幾件日本人先得
日本人而家仲豬過港豬

日本仔一直都WFC
係咪想用武肺解決日本人口老化問題

60歲做老人院
老人照顧老人